呢度有冇人玩 1/14 遙控車

拖頭 巴士嗰啲
依家有一部拖頭 訂咗一部巴士
另外本身有部 1/10

1/16坦克

啱玩可以一齊 我哋通常聚會都有10部車

小弟部車。。。

我部車
不過最近大整緊
傳動出事但係未搵到咩事
抬過波箱冇事
應該係條軸
部車喺地下淨係識空轉
抬起部車俾油
兩條尾擔淨係好慢咁轉

另外我想洗咗個殻佢再噴過
請問用咩洗最好

咦.............我果部1/1喎 一齊玩ok?

好掂攪到我都想玩

部車幾錢?

有啲興趣玩下車仔，有冇教學？